陳雲條弱智癡線佬 叫人武裝裝備武器又唔撚洗坐10年 正一仆街癡線佬黎

你皇天擊殺自己啦
自殺了 死鍵戰冷師

佢會唔會比人以言入個條煽動乜乜罪